
\chapter{TABELA HARA PROPOSTA}

\begin{table}[ht]
	\caption{HARA do subsistema do Estudo de Caso}
    \label{tab:HARA}
	\centering
	\begin{minipage}{1\textwidth}
    \centering
		\includegraphics[width=1\textwidth]{HARA.png}
		\fonte{Autor.}
	\end{minipage}
\end{table}

\chapter{ILUSTRAÇÕES DO CAPÍTULO DE METODOLOGIA}

\begin{figure}[ht]
	\caption{Modelo de desenvolvimento de módulo genérico}
    \label{fig:DesModulo}
	\centering
	\begin{minipage}{.7\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{ModeloDesProj.png}
		\fonte{Autor.}
	\end{minipage}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\caption{Modelo de desenvolvimento de teste genérico}
    \label{fig:DesTeste}
	\centering
	\begin{minipage}{.7\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{ModeloDesTeste.png}
		\fonte{Autor.}
	\end{minipage}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\caption{Modelo de execução de teste automatizado}
    \label{fig:FluxExeCT}
	\centering
	\begin{minipage}{.85\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{FluxCT.png}
		\fonte{Autor.}
	\end{minipage}
\end{figure}

\chapter{ILUSTRAÇÕES DO CAPÍTULO DE ANÁLISE DE RESULTADOS}

\begin{table}[ht]
	\caption{Resultados da execução dos casos de teste}
    \label{tab:resultados}
	\centering
	\begin{minipage}{.8\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{TabelaResultados.png}
		\fonte{Autor.}
	\end{minipage}
\end{table}

\chapter{IMAGENS DO MÓDULO DE ESTUDO DE CASO}

\begin{figure}[ht]
	\caption{Aparência do módulo instalado}
    \label{fig:foto2}
	\centering
	\begin{minipage}{1\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{foto2.jpg}
		\fonte{Autor.}
	\end{minipage}
\end{figure}

\newpage

\begin{figure}[ht]
	\caption{Aparência do módulo executando teste}
    \label{fig:foto3}
	\centering
	\begin{minipage}{1\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{foto3.jpg}
		\fonte{Autor.}
	\end{minipage}
\end{figure}

\iffalse
\begin{figure}[ht]
	\caption{Painel de controle do teste}
    \label{fig:painel}
	\centering
	\begin{minipage}{.8\textwidth}
		\includegraphics[width=\textwidth]{painel1.PNG}
		\fonte{Autor.}
	\end{minipage}
\end{figure}
\fi

